[甲子園] 第99回選手権大會 3

優勝 埼玉代表 花咲徳栄

第一post
第二post

每一個賽區,由優勝校代表該賽區至甲子園參賽（共49隊）
原則上參賽資格採一府縣一校制，不過由於北海道和東京都的學校較多，所以各被劃分割為兩個地方賽區，因此各會有兩名代表校參賽。

2016夏季甲子園優勝：作新學院（栃木）
2017春季甲子園優勝：大阪桐蔭（大阪）

1回戰 花咲德榮 9-0 開星
花咲德榮 9-3 日本航空石川
花咲德榮 10-4 前橋育英
花咲德榮 10-1 盛岡大付
花咲德榮 9-6 東海大菅生 延長11回, 花咲Ace投清水達也第4局登板,九局下半首次失2分

1回戰 広陵 10-6 中京大中京, 中京大中京好似係拎得最多夏甲冠軍嘅名門高校
広陵 6-1 秀岳館
広陵 6-4 聖光学院
広陵 10-4 仙台育英
広陵 12-9 天理

花咲德榮 14-4 広陵

直播網址

呢個網會有戰力d分析,大家可以睇下

夏甲實力評價

仙台育英Sayorana勝 大阪桐蔭 精華片段

決賽

廣力三個接力投手

中村獎成平安打紀錄
刷新全壘打紀錄6支

綱脇慧4局77球
清水達也5局73球

我們的夏天結束了

中村獎成決戰表現

中村獎成全6 Homerun片段

＊中村奨成の成績
２８打数
１９安打(大会タイ)
打率 .679６
本塁打(大会新)
６二塁打(大会タイ)
４３塁打(大会新)
１７打点(大会新)
２盗塁
３四球
１死球
２三振

2三振均来自決賽

之後有乜打 3年生引退了

下年夏甲

福井BB

btw 竟然開到3

U-18日本被美國完封

中村奨成(広陵)「2打数ノーヒットで途中交代」

清宮幸太郎(早実)『自分で崩れた』4打数ノーヒット 全打席ノーカット＆インタビュー U 18野球ワールドカップ 日本対アメリカ 2017 09 03

全壘打怪物清宮都冇符

【日本VSアメリカ U18野球ワールドカップ 2017 OPラウンド】23奪三振全映像 川端(秀岳館)→田浦(秀岳館)→磯村(中京大中京)

接力投球
23奪三振
但輪波

【日本VSアメリカ U18野球ワールドカップ 2017 OPラウンド】アメリカ4-0日本 アメリカ全得点シーン

美國贏日本4蛋
美國得分經過

【WBSC U-18ベースボールワールドカップ 2017 日本 - キューバ】戦いの直接の報告 日本 - キューバ！2017 09 04

今日
日本對古巴
宜家打緊2局上半
0-0
Youtube link直播緊

唔好意思 原來流野
先前日本對墨西哥嘅假直播

【 日本VSアメリカ U18野球ワールドカップ 2017 OPラウンド】中村奨成(広陵)の強肩！三振ゲッツー 1回表

直播Live:
配信予定日時（日本時間）9月4日(月)5:47～

●今後のLIVE配信予定(日本時間)

オープニングラウンド
9月5日(火) 2:47～オランダ戦
9月5日(火)22:17～南アフリカ戦

不過因為係加拿大打
都係香港嘅凌晨時間多

Facebook有直播

XXVIII U-18棒球世界盃 官方Youtube直播賽事

美國打線由未成年版到成年版都係強打多，
日本未成年棒球一隊一直靠一個投手carry，成年版未留意。

睇Youtube同埋數據
似係體格上美國高成皮
跑得快，肩力好，所以盜壘同防守都勁
尤其防守時，日本好似未上過3壘，2壘都難上...

係甲子園時就話投低打高
一飛左去加拿大，日本D投手上哂身咁，打左三場，三振次數都好高，不過今日對古巴打完呢場，花咲德榮個150km/h投手清水達也九局登板投左一局,投球速都只係119~144左右，多數都只得13x，又係控球唔好嘅壞球多
對上美國，日本D打擊真係封殺哂咁制，打擊，跑壘都唔掂
但打墨西哥同古巴又冇咩野，冇成個對戰過程睇，美國隊點解特別勁真係唔明

比係甲子園，冇左啦啦隊係度，好似冇咁好氣氛
好難有動力睇哂
都係係Youtube睇highlight多

唔講鬼佬咁遠，亞洲區好多時都俾韓國克住。

韓狗出cheat出得多者

有片了
原來花咲德榮清水達也係雨中登板
所以球速先弱左咁多?

韓國好似都好勁喎 今屆已經連贏左三場

第二棒報德學園嘅小園海斗打擊率幾高下

反而第四棒早稻田實嘅清宮，成個日本都吹捧到救世主強棒，出到黎哂火，成日打出外野高飛球被接殺

U-18 日本對南非 直播中

清宮幸太郎終於係U-18打到第一個全壘打

可能木棒真係冇金屬棒咁好打
畢竟高中棒球都係用開易擊球嘅金屬棒

私服日常

日本對澳洲 一局下半 直播中
清宮啱啱被三振

中村獎成第一球就擊出安打
日本2:0澳洲